香港全民聯署 要求取消150

有冇得諗

你估個個都制？
依家香港新移民+佢地子女佔多數喇

官到無求膽自大

仲有廢中同一部份連登仔話要娶大陸婆呀

港人本身都唔想大陸人落黎
落左黎既大陸人都想高人一等，阻止其他人落黎
雖然目的不同但目標一致 殊途同歸
當有人發起
港豬能否團結抗敵？

話知你全球聯署

Dllm要娶番大陸娶

你集齊到700萬人簽名都唔會取消150咖啦

全民抗敵
到時不分你我
真係集合到既
到時大把手段玩

估唔到港豬既鬥志都被慢煮得7788

遲啦 要革命

先禮後兵
出師有名

應該係邊個支持150 就邊個養
第1個應該要推難民之父落台

立意本善，但777政府一定唔肯
但依舊要俾個正評你因為你講出大部分港人心底話

全民聯署 並唔係計劃的全部
之後其實好多野玩
可惜香港並未有賢能之士願成就霸業

集合到全港
到時就有籌碼會面

到中央暴力震壓之時
就係ww3 ，支國滅亡之時

資源被分薄
庫房被進貢
醫療超負荷
母語遭蠶食
屋價被推高

衣食住行無一幸免
屌你老母班撚樣仲愛國前愛國後

香港人的確係窮得只剩下錢
支那既肉便器

美國佬邊會比中國反枱？全世界只有佢可以咋嘛

所以將會係支國滅亡之時

Support